車仔定熱刺?

原本睇到車仔季中領先十幾分, 仲以為車仔拎硬英超
點知突然輸左兩場, 而家只領先4分 (對曼聯真心肉酸)
足總盃冇嫁啦, 咁嘅士氣贏唔到熱刺
不過英超就唔知啦, 畢業生熱刺嘅賽程比車仔難打
作為車迷我當然支持我車
不過干地嘅戰術似乎開始比人破到
佢一定要諗下新變招 (試下Ake, 亞依, 查路巴正選都好, 尤其而家哥斯達嘅表現 )
如果唔係真係隨時比熱刺反cup
因為個人認為熱刺都幾有機會贏晒獌妓兩隊 (妓嘅近期表現真係 )

北倫敦打比個陣就會唔同

車今年如果冇雙冠，其實幾難睇

有幾難睇
難睇得過上年降班區

撐車啦

聯賽車都穩嘅，足總盃賽一場過就熱佔優

上年車都歐聯16強，今年只專注本土三項比賽，以車嘅班底，要贏其中兩個唔過份，而家兩條戰線俾熱搞到有暗湧，幾牙煙下

題外話，曼有機做另類三冠王，歐覇+聯賽盃+社區盾+歐聯資格，就咁睇結果，車就算雙冠都未必夠曼威

我係車迷都覺得熱刺人腳好J
後生又有表現
卡尼, 阿里, 艾歷臣 (fifa好撚勁), 路斯

我都估唔到我車會贏
仲有馬迪一腳靚遠射